沙田柚唔好是狗屋出面對恃啊！走啊！

走呀 睇到我好心痛

屋企要人

唉仲推

點解會向前走㗎！

唔好去狗屋呀講左幾多次，果度一邊無撚得走

推到佢地有人睇

佢哋係咪冇帶錶

走啊，仲唔走做咩

有沒和理非沙田柚落街叫人走啊

推!

有沒沙田tg gp

夠鐘收工
聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

重防果陣打定冇防果陣打爽啲？聰明既你一定揀冇防先啦

走啦 滅咩彈啊

走呀

推

街坊接仔

星火新NUMBER
【6461 6642】
新舊number都用得
完任即走 防跟尾狗

光復香港 時代革命 香港獨立

仲有5分鐘咋

Run

屋企張床要人